解放軍駐港係驚狗被清算時兵變，黑警準備被清算啦柒頭

要用暴力鎮壓 用狗咪得
洗閪用到解放軍咩

大家一齊討論定點樣清算警犬
罰錢一定無可能
啲錢都係立稅人

1. 解散警隊

建立新警隊
初建立時可從其他五大紀律部隊抽調
人工不變下提高入職要求
被解僱警犬永不錄用
以刑責追究濫權濫暴犬隻

2. 薪金下降一半

減人工之餘
並以刑責追究濫權濫暴犬隻
減完人工啲狗實屌鬼唔做野
要再諗一種監督方法去制衡